{
  "Hello": "你好",
  "Offline": "掉线了，正在重新启动...",
  "Running": "开始运行...",

  "Waiting": "请等待，正在加载页面...",
  "Init": "第一次设置，请手动登录钱包",
  "Setup Success": "设置成功，关闭本程序，启动 index.exe 开始自动挖矿",

  "Enter your wallet account:": "请输入您的钱包地址:",
  "Invalid wallet account %s": "错误的钱包地址 %s",

  "Mine": "✅开始挖矿...",
  "Mine Success": "✅挖矿成功...",

  "Repair": "✅开始修复...",
  "Repair Success": "✅修复成功...",

  "Claim": "✅开始会员卡加速...",
  "Claim Success": "✅加速成功...",

  "Energy Check": "检查体力...",
  "Energy": "✅需要补充体力 %s 点...",
  "Energy Success": "✅成功补充体力...",

  "Login Page Load": "✅登录页加载成功...",
  "Login Success": "✅登录成功...",

  "Authorization Expired": "程序已过期，请加入Telegram群，免费获得授权码 https://t.me/farmersworldvip",
  "Authorization": "恭喜，授权成功！",

  "Enter your license:": "请输入授权码:",
  "Invalid license %s": "错误的授权码 %s",

  "Check": "✅检查是否需要挖矿和修复... \r"
}
